點解m記堂食仲用膠刀膠叉 好擔心d海龜食左佢地

連登仔作為環保先鋒 應該推撚到佢全部堂食都用可以洗既
無左飲管又唔減價 應該有多餘錢啦 咪請個人黎洗碗
咪撚用環保做藉口減cost 係要環保 就咪膠用d膠杯膠刀

支持
應該用可以洗既餐具
M記要請人洗碗先岩
又贏

支持取消所有餐具，大家用手食啦

咁撚肥 食撚左你最撚環保 食埋右